700已死 小米當立

先睇500蚊

利申 買乜豬乜

蘋果二世

u good